003煤氣連跌3日

煤氣已經連跌3日，3個月新低

下星期20號就公布業績
應該加貨定減磅呢

搵機會問沉大師
All in 對家

應唔應該而家買入

無人用煤氣

中國經濟差霉氣咪冇人用囉

股災自殺都要用煤氣架
支爆慨念股 有前景

止唔止3日

高J咗

人仔穿7 其實都3仔都有D 影響

但岩岩先加價，黎緊公布業績應該賺錢掛？

應該準備大跌

分分鐘今日會 低過前收價咁跌

失禁式下跌

直插

咁樣開市 今日起碼跌1蚊

點止有D?
3仔六七成利潤都係由中國貢獻

點樣中國供獻？

買得煤氣多數長線架喇

點解會有人長線投資係一個沒落中既行業?

因為佢地冇錢買

除非發現新能源
否則唔會沒落

電咪係新能源

正常冬天煤氣 夏天電
Why not both
出街食飯都會用到火多過電

香港冬天愈來愈短 愈來愈暖